點睇西灣河 逸濤灣 鯉景灣 嘉亨灣？

Budget $1500萬 兩房
依次序大家會點排

Between有諗過太古嗰邊 冇乜公屋多商場
逸樺園 逸意居好似都幾正

1500買香島會唔會正d

麻麻哋筲箕灣柴灣嗰邊

Over budget啦見到最平唔係都係16xx萬咩

鯉景灣係垃圾，有錢都唔好買，講完

點解咁講？舊啲冇咁靚？

嘉享灣樓下係巴士站

嗰邊嘅話淨係鍾情賽西湖可惜冇錢

建議你去實地考察下。
1. 講左唔知幾多年大維修都做唔成，就算做得成，每戶都要俾6位數字費用出來。
2. 垃圾design，單位行pipe duct，姐係有污水有去水喉係你單位牆身裡面，一爆喉就成間房都係屎，或者樓上求其一個單位爆喉都有可能係你單位流出。
3. 你係屋苑行都隨時會有紙皮石，石屎跌落黎中頭獎，你去現場睇就知，連車場都係周圍見到鋼筋。
如果住平台單位會點自己想像。如果住天台單位，可能落大雨你係單位裡面要擔遮。
4. 無限壞lift，爆喉停水，停電...住過，行樓梯想死。打風冇杏花村咁淒慘，不過都會變成地盤。
5.垃圾管理公司，自己search

利申：住左十年，已賣樓走人

巴打住咩字?
新d期數會唔會好d?
利申: 上年爭d買左, 不過比人抬價抬到成千萬, 放棄

嘉亨灣最正

香島 低層果d 真係動物園咁比出面望住

呢個價 買得起太古城則王啦
再數就嘉亨灣

太古城啦
打風都有商場行

逸濤>太古城海景花園>嘉亨

近海果幾棟，可能近海鹹氣重，
聽講得怡字勉強住得人

香島除左新少少之外
完全冇野好

逸濤灣有冇伏，睇緊

但太古城冇會所

太古城冇會所

香島個人認為搭車係方便過西灣河 有車另計(唔撚搭黨鐵)
不過你計食野，計海景，周邊娛樂設施點都係西灣河嗰幾棟屌打

巴打睇緊幾多呎嘅？自己其實想買三房 諗住第時生小朋友 但budget又冇咁多

我覺得香島個位好奇怪

香島嗰位乜柒都無 係落東大街都幾近
但係依個價咁既位又好唔值
除非想做深山野人 夜晚應該幾靜
不過啲巴士780,118嗰啲全部就對出個站一坐就直飛，坐巴士幾方便

香島個位百無,日常所需最近要落返筲箕灣街市.東大街果頭

你追求方便就唔好諗佢

哇大維修每戶出6位數

老虎蟹都拉布

買三間東熹苑 好過

逸濤>嘉亨>鯉景
嘉亨兩房細撚到

得泳池 要gym就join pure

住開港島

但嘉亨灣係咪會靜啲

隔離有船出出入入

逸濤,之前睇過兩房,望穿左鯉景灣既都幾開揚舒服

嘉亨灣最大問題係唔實用,同埋兩訪露台好貼..唔係向出果D兩房單位.望住密質質.好唔舒服.

鯉景樓底矮,雖然實用..但15M唔會買佢.15M我去北角買港濤軒兩房好過.

TYPO

嘉亨灣最大問題係唔實用,同埋兩*邊*露台好貼..唔係向出果D兩房單位.望住密質質.好唔舒服.

ching 做盛行? 點解可以咁多錢

香島勁多支那人

咁買形薈好過啦

香島個位on9 到爆

逸濤灣FOR SURE, 2房唔洗15M呀

鯉景灣太舊,可以收皮,不在考慮之列

嘉亨灣用料麻麻,駁lift好 on 9 (當然有人覺得好正), 一層伙數多,繁忙時間等lift 會等到天荒地老,支那人亦多,另外公契比養狗,所以lift lobby 好大陣狗除(當然亦都有人會覺得好正), 多韓國人住(韓狗不了,無禮貌)

逸濤灣太古樓, 一層的五\六伙但系3部lift好夠用, 用料好,隔音超好,多日本人住,朝早會見到一對日本少婦送仔女上校巴,有D仲幾正,會所有室外泳池,算幾大,系gym room 細D,管理員都幾好

總括而言,個人覺得逸濤灣正好多

利申 - 住過逸濤灣2座1年

太古樓都係咁？

逸濤》嘉享》鋰景

傻鳩先買西灣河至柴灣個面

東區垃圾

上東廊前尾站
唔駛旨意上到車

我住欣景 之前係黃埔住, 黎到西灣河後真係覺得呢區d 人好能鳩屎

利申: 傻鳩

康怡？

上康八按有機

嘉亨灣啦，新好多

逸濤灣啦

啲積好大

對撚住太安樓班撚屌就唔開胃
對面濕鳩街仲撚on9
不過準備搬番九龍黃埔附近
頂唔撚順

當然唔係，只不過lei king wan特別垃圾，真係冇眼睇

難怪啦，之前做處理港島區既個案，鯉景灣啲住客寧舍仆街過其他屋企，就算連保安都串過人摟屌

15M鯉景灣買到三房海景

香島都有人吹奏
住過筲箕灣都知果個位幾西
有車都算
冇車要過去對面搭巴士
明明個站係你對面但要兜條大斜路
話近筲箕灣東大街
但其實去地鐵站都要行成十分鐘

減一半都要諗諗

當年個位唔起酒店起會所今時今日一定企硬2萬蚊 依家搞到成日都塞車

成日有顛婆四維屌鳩人
太安樓有廢老問人拎廿蚊，人地真係比時又話講錯，係四十蚊先岩

鯉景灣過30年樓齡,好殘舊下

我住緊鯉景灣 比較舊 啲lift 呀食水鹹水間唔中停 係壞處黎

冇會所 停車場舊 都算壞處

不過好撚實用 好似9成實用 同埋高層海景幾靚

睇下你想住幾大囉 因為嘉亨灣好唔實用 啲單位好細

藍灣

野野番屋企要行上山, 身體一定好